amazon 買headset 顯示已嘗試遞送

SF送貨
話今日4點51分下午嘗試遞送但係我今日喺屋企冇人拍過門
有冇人都係咁？

推

呃鳩人 我件件都話attemp過第二日先派

我今日唔係屋企，但我明明個地址冇錯 話我錯地址係咩回事

幫推，第一次買野係Amazon ，依家個狀態係交貨保留 係咩黎

啲送貨佬係咁仆街 唔夠時間 果日唔多貨經你果頭就會第日再算

之前試過amazon dhl送
明明無送過都話嘗試過未成功
之後第二朝送到了

係Amazon 追蹤到件貨？

D速遞係咁
郵差都係咁 見遠唔想拎放張卡就算

㩒落去係Carrier Contact Information

我琴日都係咁 好彩今日條友就打比我話送貨

Me too
Amazon話 attempt fail
但係用track no 去順豐睇係未送

第二日先送，但話多貨送去樓下locker 就算

唔記得了，上年的事，件貨幾千銀
佢好似expect清左關個日就送貨
我係貨晏晝清，dhl個email話by the end of today咁，之後又話唔成功

一樣,唔知順豐做咩以前用日本amazon另一間快遞冇試過呢種情況

係咪要聽到電話先肯送？
利申屋企有人但未必得閒聽

兩日都係咁，今朝打去sf cs話琴日個attempt 唔係真係派件，純粹係update我地址係偏遠地區，要多啲時間，話件貨今日送，我叫佢哋一定送前一定要打電話，但今日全日都冇電話，冇送到黎

我有買野都係咁 唔知佢系統咩事 總之之後正常送返

順豐就係咁撚閪
比錢佢寄上屋
輪迴左幾日仲要我打去問先叫我落附近順豐站攞

根本全香港佢都話遠架啦
on99

一冇得收住宅費就西成咁

順豐成日都係送唔切扮送過
試過趕住用 由朝早一見佢出車就夾個cs夾到夜晚都係送唔切要等第二朝
然後夠膽死係寫第一日6點幾試過派

送唔切 唔到你嗰區就會咁

唔一定 通常直接送唔會咁得閒打俾你

其實邊度amazon都係去返速遞公司嗰網打tracking number最準

我都係咁
我全日係屋企都話我地址冇人
直接打上去搵cs 就叫我落樓下拎

thanks

我琴日返緊工下午5點睇到部notebook話下午3點45分嘗試遞送但失敗
到6點個陣就變左下午8點前會送到
我打去cs問 佢話件野有d原因要遲一日先到
同埋到之前會有電話比我 叫我放心
之後我出左去食飯 差唔多9點屋企人打比我話件野送左黎屋企
淨係對左我個名之後就擺低 簽收都冇 勁求其
個cs既答法又係on99完全錯撚晒
好彩個陣屋企有人 件貨亦對板

same 一定同老馬投訴

我都係喎

好過amazon de
如果你唔係屋企 又撞正唔係dhl送而係amazon de自己送
佢會直接送去你隔離屋 就咁算
極鳩

住緊NRW省

咁都得？

我啱啱BF買美國森林野，
有一件用ups，不過可以揀順豐櫃，
有2件用順豐，地點同個順豐櫃附近，
嗰櫃就派咗，其他都未見人，
可能貨多冇拎出嚟，重係個倉

睇邊間
我果區sf 通常送住宅會打電話問有無人
但淘佬送貨班pk會電話都唔打直接放大門口

我個件寫12點AM添呀 ON99

amazon 個tracking 唔好信到十足，通常送之前會有人打電話比你

送貨佬 真係好撚賤

尋日已經到咗香港，到而家都冇聲氣

有朋友試過 DH？ 話無 room number 所以唔派貨住，退返倉再確認收貨地址。

我朋友住唐樓一梯兩伙，獨立number 黎，邊撚到有 room number。

唐樓下面有閘 佢地應該唔會上來吧？
租過唐樓三年

咁我又無留意喎，不過印象中去個 friend 屋企時都唔見有閘？
不過都好多年前去，係咪後來裝左就唔知啦。

SF一定會係amazon話送唔到先, 最後第二日先送上門

咁岩我又係買headphone 聽日睇下有冇貨到

巴打你地買撚到爆晒倉點送得切比以往咁多年爆到痴撚線，本來亞馬遜都冇乜點用順豐嫁喇，點知宜家爆晒棚

唔買淘寶唯有用AMZN⋯⋯我都係first attemp話fail

我打contact，派件條友話派到嘔，叫我自己落樓下搵佢部車等佢

到底有冇方法改courier,唔用順豐?

買個陣加錢做priority shipping-> ups/dhl

關乜野事，呢 d 野晨早就簽左 partnership 啦。

七月頭買野嗰陣咪又係順豐派貨。

你話派唔切唔出奇，但唔會因為預知派唔切而轉 courier 。